如果你愛我就為我改變

你話我付出唔多 其實我有為你寫首歌
其實一開始同你相處嗰陣我已經磨去咗自己好多稜角

咩歌

help pish x 2

push

你走之後

首歌幾正

Like